大家得個知字 鄭紀航法官嘅判決令大家知道佢係彰顯唔到正義

鄭官一個月政治case 手足就全部有問題 藍屍警察就無問題

法官斥被告在錄影會面的說法謊話連篇，亦與辯方在審訊時向控方證人指出的案情不符。不過綜合以上觀察，法官認為學警證供各有版本，難以確信所有證人，特別是學警馬寶權，把事實真相告知法庭。他指未能倚賴學警證供，終裁定警長四項罪名不成立。

Push